從前從前有三隻小豬

從前從前有三隻小豬，豬大哥、豬二哥和豬小弟。

豬大哥超懶惰，房子只用茅草屋搭一搭就算了。
豬二哥比較勤勞，房子是木頭搭建的小木屋。
豬小弟最勤勞，房子是一磚一瓦砌成的磚牆。

有一天大野狼來了，走到豬大哥的家門口，
呼～～～～的一口氣把豬大哥的茅草房都吹倒，
撲上去就要咬豬大哥。

豬大哥嚇到吃手手，趕緊跑到豬二哥家躲起來。

大野狼敲了敲門說：「哼，這種空心木造房難不倒我的。」

於是用力一推，小木屋就倒了。

豬大哥豬二哥又嚇到吃手手，趕緊跑到豬小弟家。
這次大野狼不管怎麼吹、使勁吃奶的力氣用力推，都沒辦法把豬小弟的磚頭房子推倒。

豬大哥見狀開心的說：「噗～還好大野狼沒發現可以從煙囪爬進來！我們可以開慶功宴了。」

沒想到這句話被躲在窗的大野狼聽到了，於是就趁著晚上從煙囪溜進去，把三隻小豬都吃掉了。

【11.20直播】警方消防紅磡渠口 堵截從理大逃走人士 蛙人戒備

熊仔頭搵人單野我有啲擔心，求fact check...

求吓大家應承我
做嘢用吓個腦
好嗎?

召喚神獸 靜雞雞